韓國靚媽丨全智賢露纖腰晒少女味 金泰希扁嘴賣萌

現年39歲的韓國女神全智賢入行24年，即使已為兩子之母依然人氣不減，加上她生B後積極修身，狀態弗爆的她深受廣告商歡迎，代言多個品牌搵真銀。近日再有全智賢代言的新相公開，照片中她紮起頭髮，穿上寬鬆的悠閒服低調晒纖腰，再配上淡妝及甜美笑容，充滿少女味。

密密搵真銀
而韓國另一靚媽、40歲的金泰希近期亦密密拍廣告搵真銀，為代言的服裝品牌拍攝春季海報，而金泰希的事務所日前就公開多張花絮照。當日金泰希於拍攝現場換上多套西裝及長裙，分別示範優雅、型格等不同風格，而已經40歲的金泰希於鏡頭後不時扁嘴賣萌，展示可愛一面。

很正...

泡妹正

正 金泰希感覺好啲
全智賢感覺後生啲
想摸

摸你媽...

摸人媽媽咁crazy

咁摸你...

兩個都好撚正

都話無老母
孤兒仔來嫁

誰人會愛我這種孤兒仔
流落到谷底

我有老婆

做明星啲仔女係咩感覺